[睇唔過眼] 俾人起底果班入嚟

俾人起底唔緊要

咱们还有党呀